有無人可以幫手整個分級制罷食罷買名單出黎？

我知道都好大量都需要罷食罷買
但有時數量太多好難記得
會唔會整個分級制名單？

好似 m記 扑野家 呢d公開撐惡法撐警嘅位列高級
好似金字塔咁 高級比較少 中級多返d 低級最多
金字塔可令大家更能集中最仆街嘅店家
當然亦要俾大家知道 低級嘅都不容忽視啦！

我無野講

唔完整整出黎都可以拋個名出黎
等大家再整合！

罷食罷買名單

高級
1. M記 - 77當晚包庇黑警 荒稱閉路電視故障
2. 吉野家 - 老闆公開撐警
3.

中級
1.
2.
3.

低級
1.
2.
3.

pish